有預感柒婆會搞埋郵寄投票

大灣區票站會為支那人灌輸民主意識

郵寄幾多票都有 仲可以話美國都做 你地冇理由反對 諗定點拆

前車可鑒

郵寄相對於大灣區票站肯定更加容易種票 林奠應該搵十一哥過去美國同郵寄登取經

所以話人輸打贏要嘅
到出年香港都有啲咁嘅賤招時唔好喊 唔好唔記得港共玩埋大灣區投票到時他朝君體也相同

雖然已經對香港選舉冇期望 但到佢再出招 都冇理由唔出聲屌柒佢

完全難以想像一個老牌民主大國會容許咁大規模郵遞選票

其實漏洞真係好多 唔明點解美國人會接受

香港選下立法會 通頂都要即刻點好 佢地居然接受瞓醒再點

講輸打贏要嘅一係會喺大灣區part time幫手填票，一係弱智拎白卡點會有影響

算撚數啦
睇下美國都搞到咁
香港？真係得啖笑

實搞, 美國個example咁成功

投票率99%

14億票不是夢

no ff啦，仲投條撚咩

佢哋好信任美國人㗎 人哋好高質 我哋香港人冇資格質疑 人哋一定唔會作弊造假嘅

扮吓有民主都要俾投票嘅
交俾大灣區郵寄票操控個結果啫